714沙田係反送中遊行！大家唔好唔去！

一定要黎！！

頭先個個po個標題講錯左 對唔住巴絲們
星期日見！

認真 光復行動搞埋上水沙田就停一停先

可以嘅話光復行動都要參與阿

推

Sorry 巴打絲打們

推！

21號！金鐘都要見到大家！

我無野講

多d人推啦！冇乜聲氣

沙田都無咩好光復
重點都係五大訴求

加埋社會信貸評級！

最重要都係蘋果13/7登頭版 等多啲人知

星期日見！

沙田友

Not only 沙田友！

去啊！

出嚟啦！

會去！！！

-++++++++-------
借位

主線推行！！！！歡迎加入討論！！！

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

香港人！

Assemble！

我無野講！

推唉

Push

唉

推 香港人互相支持

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

[發夢] [詳細有圖] 夢見自己成為上水導遊

社會信用評分系統懶人包

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

推手

push

會到

pish

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

星期日遊行路線應該加埋遊行去沙田鄉議局總部搵依家仲撐條柒婆嘅鄉議局主席劉業強 😅

叫條二世祖劉業強躝出嚟跪喺四位烈士神主牌前叩頭認錯！

新界鄉議局大樓

沙田安睦街30號

PUSH

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

五大訴求 勿忘初衷

push!!!!!!!

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

屌正經po冇人推

無人推正經post